金毛獅王華特拉馬 近照

我諗起俄版梁榮忠

REAL 金毛獅王

好撚型😂😂😂